Перед вами проект приложения для сотрудников отдела кадров, который находится в активной разработке.
В данный момент полностью готов только один модуль - сервис оценки соискателей (JobSeekerRateService), 
который присваивает каждому соискателю рейтинг от 0 до 100 на основании предоставленных ранее данных.
Ваша задача - протестировать работу всего кода, который связан с оценкой соискателей (подсказка - 
это класс JobSeekerRateService, а также метод JobSeekerService.RateJobSeekerAsync);
Необходимо добиться 100% покрытия указанного кода и использовать все изученные приемы, применяемые 
для юнит тестирования (моки, стабы, тест кейсы).

Для измерения code coverage можно воспользоваться следующими инструментами:
1. Пробная или EAP версия JetBrains dotCover
2. Пробная или EAP версия JetBrains Rider (в нее интегрирован dotCover)
3. Пробная версия Visual Studio Enterprise
Как это сделать - необходимо разобраться самостоятельно.
